有冇人有好嘅脱疣建議

前排去做facial，比人話條頸生左好多疣，唔脱會spread上塊面，建議我脱。搞到我心慌慌。大家有冇好介紹，唔會留痕，同埋唔會咁貴。btw，有冇人試過yaxxs嘅氣化槍脱疣，比人sell但唔係好敢做，因為冇點聽過。

醫生做claim 保險啦

鐘經略

thx

係咪一定claim到啊 1000蚊一粒都幾貴

巴打諗住去邊度做？